【呃秤疑雲】買燒腩仔少一成 老闆話：有人妒忌我

呃秤仲咁撚大聲正人渣

推推！有試過呢間垃圾鋪，服務態度超差

呢條女幾正

每日賺多10%錢,真係FATFAT

有無人知間嘢咩名？等人嫉妒下佢

沙田一，喺沙田石門！

癡撚線連盒秤你用鐵盒啦

燒腩仔同燒肉分別就係燒腩仔無骨, 而燒肉有骨,
佢賣燒腩仔講到自己無俾骨你已經好好人, 係咪個記者太後生想呃尻人?
就算唔計呢樣, 我理得你賣緊乜啫, 呃秤就係呃秤架啦,
真係好羨慕呢種厚面皮

香港地偷呃拐騙先會發達

老闆話呃都唔呃你幾蚊，其實人地唔會無啦啦妒忌你生意好囉，況且你間鋪啲人服務態度又唔好，冷氣勁廢，啲大陸呀姐落錯單落漏單，好心唔好學人開食肆啦，垃圾

樣都睇唔到都正 打多幾次飛機啦

間野啱啱開，之前仲諗住試下，依嫁不了

香港地偷呃拐騙先可以生存到........